哨兵 工兵 醫療兵 步兵 炮兵 從來冇一樣叫撤退兵

係 如果有一種心理係想出黎就立即撤退
請你一早就撤 留喺場上為左吸幾下煙的確冇太大意思
如果你係想抗爭 請你明白 抗爭唔係靠撤退獲得勝利 我地要嘅不單是人數 而係要靠人數發揮到嘅人力去取勝 將雞蛋融合 變得更強